性慾減低及性功能變得遲鈍，都是感染新型冠狀病毒的病徵

專家顧問韓大醫學院呼吸系統科講座教授劉家昌稱，性慾減低及性功能變得遲鈍，都是感染新型冠狀病毒的病徵，出現性冷感更是早期肺炎跡象，呼籲有病徵的市民及早求醫。

劉家昌：「性冷感已有早期肺炎，最大問題你戴口罩，基本上不易有有性慾，多了阻力，因為習慣多了休息，所以更加不容易察覺到有性慾下降的感覺。如果你持續現象多過一週，或有乾咳，甚至嗅覺變得不靈敏、吃東西沒有味道，都是病徵。」

劉家昌表示，由於新型冠狀病毒大流行，藥廠將研製疫苗時間由過往的五至十年，壓縮到一至一年半，在第三期臨床試驗階段，僅得兩個月時間觀察志願者接種疫苗後的反應，一些罕見的副作用未必能夠即時反映。

本身性無能或性冷感個D 係咪中哂?!

對雞蟲黎講好事黎

無呢個問題又唔代表你無中肺炎

根據鳩吹，大把人叫雞啦
專家都食屎

Shit, 近排無咁緊火想去買羽毛球拍

呢隻毒用係種族滅絕岩晒

我不嬲性冷感

連登仔只係拎黎屙尿,唔可以做指標

話時話我今年眞係叫少咗雞

慳唔慳呀。之前話個病會令人勁啲一時一樣

叫鴨群組同羽毛球群組 ：Am i a joke to you

佢一定中左武肺

硬有撚用咩
你都溝唔到女

點解戴口罩不易有性欲

你都唔會想雙方戴住口罩做愛啦

劉家昌